Kim sir入一入黎

꺼져 씨발

廢事你黎香港超過3年睇唔韓文
你都係走啦

今場其實唔關佢事喎

係班友無態咋嘛

下半場上左力咪幾好

辛祖就算鳩數啦 搵黃威射好過啦 個態咁撚好